支持早晨不合作運動

支持一班忍辱付重嘅義士恆常進行早晨不合作運動有兩大好處：

1. 長遠嚟講，香港人要習慣吓唔好咁依賴冇人性、賺錢賺到盡、唔當人係人、幾乎壟斷香港交通行業嘅港鐵，多啲搭下其他交通工具包括的士(其實幾個陌生人往類似地區上班可以恆常約埋一齊搭同一架的士，又舒服又便宜，又建立到人與人的關係...)

2. 就當前情勢而言，要大部分港鐵車長集體罷工好難，但能做到威力無比。如何幫助佢地克服心理障礙呢？就係恆常有一班忍辱付重嘅義士進行早晨不合作運動，但不宜太密集(最好每星期一次，事先可在連登張揚，等傳媒告知大眾)，意義係作為未來車長大罷工嘅定期演習，市民會慢慢適應，學會喺交通工具使用上be water。到咗適當時機，大部分車長可以釀醞大罷工(星期一至五)，響應全港性嘅其他反送中大行動，就會較易獲得市民接受同支持。